覺唔覺就算盲撐達哥都唔可恥

本身我就唔係好識呢個人
但同女女講有睇達哥 多數都會受人欣賞咁
勁多野傾 爽呀

?

未期乳癌

烏蠅嬲屎

你唔只盲撐，仲活在影子之下。

咪撚諗住呃正皮啦

達粉出黎未